紅磡咩事 拉曬手制

塞左半個鐘啦

屌 係架巴士上面 開始急尿又冇得落車

講講下我都急急地

忍屎忍水大賽開始?

噓...噓.....

唔知塞到去邊

有好幾架救護車

又潻咸道南丶又北丶又康莊道
地鐵紫線又壞
唔塞死至寄

見到兩架塞左係度 根本冇位過

起理工對開 郁到啦

郁返喇

郁啦郁啦。 好撚急尿，成車人

早知柯左尿先上車

又停

已離開 你慢慢塞